有咩好玩switch game?

想出部機玩，各位巴打有冇啲share screen嘅二人合作game推介下？

唔好買 完

動物之森

Super Mario Odyssey

human fall flat
good job
the stretcher
luigi
in & obb

Cuphead